見到個做開gem嘅180靚仔 第一個反應係想畀佢抱住黎吊 正唔正常?

如題...
利申身高似龍緯汶 個樣有少少似張文福

哥哥你都好高...

我都想做gem
屌到佢宜夜姨野咁叫

靚仔示意圖

正常身高啦..

正常牙

赤柱入面班180靚仔
個個都想屌龍緯汶

吊打錯 係做gym==

清又知

個樣似張文福...

好正常 有邊個會唔想比高大大隻令仔吊..

我之前同V仔出去玩嘅合照 你話似唔似

好彩 我仲以為我好唔正常...

係張文福係張文福
唔係你似張文福

笑到我...

細細個就咁skr...

好心你咪扮女人啦

請問成個post邊一part我有扮女人
你件笠狗唔只腦殘 仲眼殘

你個名 紅色

紅字就係女人
咁我係咪女人啊 on99😂

早排去旅行見到個韓仔白白淨淨幾大隻幾靚仔 搞到我唔小心扯左旗。。。。

所以說你扮呀